痴撚線 連加特自加入韋斯咸起一直保持場均入球 2.00

仲未計助攻

已經超過上季總入球

世一，勁過牙朗小花

我連球王降臨